買Switch定Lite好

之前一直玩開PC，但因為幾款自己好有興趣嘅Game都係NS獨佔，再加埋都好想體會下“一機在手，天下我有”嘅感覺，所以都打算入手一部。

近期都睇過好多評測，分別講到Switch同Lite嘅優缺點，但始終都係決定唔到，所以想問下各位嘅建議，或者分享下使用體驗，以供小弟參考。

等switch pro/直買 switch大電版

睇下你會唔會想玩體感野
之前用lite版玩splatoon2，暈到想嘔

一定唔買lite

大電

有friend=switch
冇friend毒撚=lite

一定要大電

仲有人玩垃圾

即係紅色包裝果隻加強版?

BTW宜家switch比人炒到上天，就算決定咗都會等之後價格回落先買

大電版switch

除非你肯定自己唔會駁電視同唔玩party game先會考慮lite
淨係講手提mode lite舒服好多

No lite

等ps5算了

睇你會唔會同人玩或者駁電視
唔會既話覺得lite會好啲
玩耐啲都冇咁攰

splatoon一定要接電視，唔用體感瞄準等同手掣vs滑，會被秒

毒撚點會玩呢啲要郁嘅game

不如倒返轉諗會玩咩GAME先
因為有D LITE玩唔到,PARTY GAME又分唔到手制
會帶出街定屋企玩多
到時再決定SWITCH定LITE

我指個splatoon個體感瞄準係同你郁個滑鼠差唔多，都係唔洗郁

lite可以破解嗎？

如果你經常係床上面玩/經常手持. 同時你確定自已唔會想接電視, 咁買 lite.

如果你覺得自已有小小機會要駁電視, 咁買返大機啦.

另外, lite除左冇得玩 party game之外, 有啲 game都會失去左部分功能. 例如 mario odessy 入面要 fing個 joy con 同埋要用震動.

另另外, 手持的話 lite真係屌打大機. 大機果個重量, 左右 joy con小小鬆嘅感覺(嚴重影響遊玩感) 都係完全比 lite一體化嘅設計屌打.

另另另外, 如果唔確定就買大機啦.

利申 兩部都有.

買左lite 唔夠一個月賣撚左
玩pokemon尚可
屌買撚左隻g generation
D字細撚到 睇得好辛苦
嬲嬲地賣左佢換番ps4
除左輕同可帶出街 無優點

switch買lite好反智
買得switch就係想即時可以同人雙打，屌獨家村不如唔好買

重要冇tv mode

殘廢版

正路選擇既係次序
switch優先
lite次選

lite真係志在滿足手提控
switch渣一兩粒鐘已經手痺
但體驗至多

你玩開pc習慣高規格
緊係switch